兩盒pls

好耐無開
近排風氣 咩都炒一餐 用下你個腦唔該
對於囤積口罩嘅人
我想講你同死藍絲差唔多
我自己就會留盒半比自己其他散出去幫手 重點係原價
我唔明點解會咁多人發國難財
唔止藍絲 係黃絲都會咁！
我真係唔明
可唔可以幫下你地身邊嘅人
依家我會有多個習慣 真係帶多幾個罩出街比啲無口罩嘅人
希望大家都唔會盲目咁見口罩就入貨
比番啲機會無罩嘅人買
我都知我講野9588 勿屌帶頭盔先！
最後祝大家身體健康！！！

唔奇,六四時D豬奶人都係眾志成城,連賊仔都拒絕偷嘢.
被打殘後,後六四就全民道德淪喪三十年.
香港要冧都可以好快. 十年後,男盜女娼係主流,亦不奇怪.

好on9真心 智障！🙄 重點啲後生仔女都唔少